有傷者於威爾斯親王醫院急症室被警方拘捕

有傷者於威爾斯親王醫院急症室被警方拘捕，現正驗傷，已有民陣律師陪同及聯絡家屬。急症室外有多架警車停泊。
2255 傷者被送往葵涌警署。家屬表示傷者已驗傷， 縫了多針，律師正在跟進。

差佬又係醫院捉人

2255！？

光復威院

仆街

威爾斯醫生呼籲5好去個到急症，去其他醫院or 診所

哇屌咁撚快

時間呀

係時候煲番起陳沛然醫生HA單野
唔係佢真係白白付出

去私家！！

屌之前陳沛然醫生單嘢冇撚左聲氣！
米白廢人努力同心機！
唔可以比單嘢被遺忘！

建議去上水北區醫院，我11點到而家都係北區急症室，安全，門口同裡面都無狗，除左有緊急訓床case會有1-2隻狗跟，分流都無被問去過邊。

搞鳩醫院有撚用咩對準班犬啦高級黑

push

請義士掉棄所有衣物

被捕時， 謹記我冇野講

推

頭先咪有個post唔好去呢間囉,夜班全部匪黎

炒起陳醫生單嘢 快快快

睇黎陳醫生講既野都係真

縫針 爆頭？

陳方安生個調查記得mark低呀

琴晚唔係有頻道出左12點後唔好去威記同瑪嘉烈咩？